屌你老母咪撚喺地鐵站門口避雨啦

Dnlm你出唔到去都唔好企喺門口呀大佬，入返去站入面啦，阻撚住晒

利申：非鍵盤戰士，今日係噉屌人

想俾你屌

樓主真人好靚仔

今日俾樓豬屌左下好型